落左呀爺面 呀爺要出氣

元朗人無辜做左犧牲品

爺你老母

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

得 我一定屌佢老母